[真男人入]JJ同波邊樣重要d ！！？

如題

波就感覺上出眾，唔使點show出黎都有會去留意。 會好吸引到眼球同比人第1印象好d

而jj就內斂，唔show出黎就無人會去特登留意，但去到關鍵時刻佢既作用就大好多。 試問邊個女人唔中意JJ

2樣只可以揀一樣你揀要波定jj

正評：波
負評： jj

大家分享埋點解咁揀ok?

人妖岩哂你

點解咁講！？

點解覺得老鼠你又想撚你

點解老鼠你成日諗埋咁多膠post撚真心膠

認真post

?

今次有d格硬黎